%@Titre: Groupe Nord -- 2004
\par Après un contrôle, les notes de 25 élèves ont été regroupées dans le
tableau ci-dessous :
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
\hline
Notes $n$&$0\leqslant n<4$&$4\leqslant n<8$&$8\leqslant
n<12$&$12\leqslant n<16$&$16\leqslant n<20$\\
\hline
Nombre d'élèves&1&6&7&&3\\
\hline
\end{tabular}
\]
\begin{myenumerate}
\item Compléter le tableau en indiquant le nombre d'élèves ayant
  obtenu une note comprise entre 12 et 16 (16 exclu).
\item Combien d'élèves ont obtenu moins de 12 ?
\item Combien d'élèves ont obtenu au moins 8 ?
\item Quel est le pourcentage des élèves qui ont obtenu une note
  comprise entre 8 et 12 (12 exclu) ?
\end{myenumerate}